其實香港濕凍真係世界第一

真心

除了香港你去過邊？

認同

九龍同新界

我屋企隻阿拉斯加雪橇狗琴晚都凍死咗
早知唔帶佢嚟香港啦

有冇諗過佢係熱死